iPhone無限重新開機

iPhone無限重新開機

bootloop

為9月作準備

自己開返機

+1...搭單問，想問有無人呢幾日iPhone更新app或者OS，用落好好地，一reboot就再開唔番機...
利申iPhone 6 64GB，無JB，Apple store買，用左四年

抵死

我認我手殘......
iOS係11.4.0升11.4.1，11.4用左成個幾月無事，11.4.1好似無災情，然後見個notice成日彈出黎，前幾日終於得閒唔洗用電話，咪由佢更新
Apps更新只係fb ig mtr之類，你隨便都講得出既apps，一次更左幾十個
但我更完OS同apps之後，用左好幾日都完全無事，係前日有幾個apps既icon變左白色底，有個網係上面，類似呢幅圖咁，但白色底色:
果幾個apps開得到用到，但唔正常、礙眼嘛。咁正常情況梗係reboot等佢正常番，點知就開唔番機...
我試過入repair mode，連PC等iTunes再更新嘗試修復，唔work
試過入DFU mode/repair mode再用第三方果d iOS工具kick番mode出黎再reboot，都唔得
有重要資料未備份，可以的話真係唔想洗機...
ching都試過? 有咩睇法? 呢幾日都好似多左人話iPhone 6開唔到機先咁問
小弟cd-rom，睇po多，好少留言問野... 可能派左膠、得罪各位都唔知，各位手下留情啊...有高見煩請指教